點樣先可以令美國總統知道香港有咁多人想佢當選？

無知一問。

推

點解你覺得佢唔知

twitter話比佢知